房協獎助學金計劃

由香港房屋協會頒發嘅「房協獎助學金計劃」，今屆共有三名HKDI同學獲獎，分別係園境建築高級文憑學生張喻翔、建築設計高級文憑學生盧婉雯同尹卓恩，每位得獎同學可獲頒發港幣8,000元獎助學金同獎狀，恭喜晒！

相片來源：香港房屋協會

啲大頭好靈異